{"data":[{"id":1,"question":"Esse numquam rerum et quia quam voluptas quia natus.?","correct":"0","article":"http:\/\/bartoletti.com\/ad-nulla-quo-nobis-molestiae","answers":[{"number":"0","text":"Libero explicabo accusantium expedita nisi laboriosam ut vero."},{"number":"1","text":"Ipsum ea ea et et accusantium."},{"number":"2","text":"Qui quasi molestias pariatur sit molestiae id saepe."},{"number":"3","text":"Quo molestiae sit molestias dolore consequatur minus optio."}]},{"id":2,"question":"Exercitationem minima neque quia modi eius sed.?","correct":"0","article":"http:\/\/beer.info\/optio-mollitia-voluptates-pariatur-nobis-doloribus-voluptatem-eligendi-quo.html","answers":[{"number":"0","text":"Quisquam est sit et illo."},{"number":"1","text":"Occaecati sed qui iure eaque voluptatibus."},{"number":"2","text":"Quo ipsam dolorum asperiores aut quia cumque omnis."},{"number":"3","text":"Id ut voluptates et rerum iste suscipit incidunt."}]},{"id":3,"question":"Optio necessitatibus deleniti est officiis dolorem ut maiores.?","correct":"2","article":"http:\/\/gusikowski.info\/iure-voluptatem-quo-labore-aliquam-ab-labore-temporibus","answers":[{"number":"0","text":"Numquam accusantium molestiae voluptate iusto."},{"number":"1","text":"Nobis minima et fugit dicta quia."},{"number":"2","text":"Recusandae commodi qui ipsa soluta et ut sed."},{"number":"3","text":"Vel praesentium nihil reiciendis ullam dolore odit."}]},{"id":4,"question":"Minus necessitatibus eum reprehenderit corrupti et.?","correct":"1","article":"https:\/\/wyman.com\/ullam-dolorem-voluptate-delectus-dignissimos-odit-quam.html","answers":[{"number":"0","text":"Quam voluptas non voluptas consequatur reiciendis eos."},{"number":"1","text":"Accusamus eaque ut tempore officia quis voluptatem voluptatem ducimus."},{"number":"2","text":"Voluptas dolor et numquam rerum error recusandae."},{"number":"3","text":"Ipsa exercitationem necessitatibus quos in ullam."}]},{"id":5,"question":"Temporibus ducimus dolorum nihil rerum praesentium sit.?","correct":"0","article":"http:\/\/www.volkman.com\/","answers":[{"number":"0","text":"Nulla quaerat ullam est aut illo."},{"number":"1","text":"Qui et eos adipisci consequatur consectetur doloremque."},{"number":"2","text":"Dignissimos quo numquam quo deserunt impedit id."},{"number":"3","text":"Incidunt quibusdam sed enim ad."}]},{"id":6,"question":"Provident aperiam nesciunt consequatur et.?","correct":"3","article":"https:\/\/www.berge.com\/sit-enim-aut-laborum-qui-nihil-rerum","answers":[{"number":"0","text":"Ex placeat id inventore."},{"number":"1","text":"Qui vitae error ipsa perferendis aperiam consequatur."},{"number":"2","text":"Provident et eos labore possimus impedit et."},{"number":"3","text":"Id nostrum quaerat est."}]},{"id":7,"question":"Et qui alias voluptas nostrum molestias neque sed.?","correct":"1","article":"http:\/\/adams.com\/","answers":[{"number":"0","text":"Rerum animi aut ut beatae saepe."},{"number":"1","text":"Qui delectus aperiam eos et at minima corrupti."},{"number":"2","text":"Id ut perspiciatis aspernatur velit beatae."},{"number":"3","text":"Aspernatur quis natus velit sunt est."}]},{"id":8,"question":"Rerum rem fuga veniam id voluptas sint.?","correct":"0","article":"https:\/\/www.runolfsdottir.net\/eveniet-eos-tenetur-qui-inventore-possimus-quos","answers":[{"number":"0","text":"Velit eligendi quas maiores eos ut."},{"number":"1","text":"Aut voluptatem fugit exercitationem accusantium qui."},{"number":"2","text":"Numquam tenetur quia non in reiciendis earum."},{"number":"3","text":"Facere dolor adipisci temporibus officia molestiae."}]},{"id":9,"question":"Eveniet tenetur minima omnis.?","correct":"0","article":"https:\/\/www.spencer.com\/quia-non-ut-et-aut-reprehenderit","answers":[{"number":"0","text":"Vero tenetur sint velit blanditiis sit iste quae."},{"number":"1","text":"Dolores occaecati animi tenetur vitae."},{"number":"2","text":"Et fuga aut doloribus est debitis odit blanditiis."},{"number":"3","text":"Repellat qui impedit suscipit magni rerum consequatur sunt."}]},{"id":10,"question":"Ex explicabo id qui temporibus ut.?","correct":"3","article":"http:\/\/www.dubuque.com\/culpa-tempore-explicabo-autem-quis-magnam-modi","answers":[{"number":"0","text":"Quidem omnis temporibus tempore voluptas."},{"number":"1","text":"Quasi alias voluptatem culpa ipsam repudiandae rerum."},{"number":"2","text":"Distinctio neque animi praesentium illo."},{"number":"3","text":"Cum facilis qui et fugiat."}]},{"id":11,"question":"Dolores in quas in voluptatem odio.?","correct":"2","article":"http:\/\/dicki.com\/","answers":[{"number":"0","text":"Vel ea et voluptatem aut sunt laboriosam voluptas voluptatem."},{"number":"1","text":"Porro hic cupiditate architecto magni consequatur."},{"number":"2","text":"Assumenda velit quos possimus facere unde."},{"number":"3","text":"Et aut beatae et culpa est ullam tempore."}]},{"id":12,"question":"Vero dolorum vel sint vel ratione eaque omnis.?","correct":"2","article":"http:\/\/gusikowski.com\/","answers":[{"number":"0","text":"Necessitatibus accusantium maxime ut velit consequatur eum eveniet."},{"number":"1","text":"Veritatis ut et sit ut."},{"number":"2","text":"Voluptatem dicta molestiae qui unde ut ad id."},{"number":"3","text":"Laboriosam atque qui et modi adipisci repudiandae perferendis."}]},{"id":13,"question":"Molestiae nisi illum quibusdam eaque.?","correct":"1","article":"http:\/\/www.langworth.com\/labore-quos-commodi-laudantium-blanditiis-nam-sequi","answers":[{"number":"0","text":"Quam deserunt id aspernatur dignissimos."},{"number":"1","text":"Nemo vel deleniti dignissimos."},{"number":"2","text":"Blanditiis repellat voluptatem quia non ex sunt molestiae eius."},{"number":"3","text":"Libero voluptates et quis vero est temporibus ipsam."}]},{"id":14,"question":"Nihil veritatis maxime qui quod temporibus aliquid.?","correct":"1","article":"https:\/\/www.bartell.com\/non-dolorem-sit-reprehenderit-optio","answers":[{"number":"0","text":"Alias sequi architecto dignissimos qui qui necessitatibus sed."},{"number":"1","text":"Quae et aut fugit sit."},{"number":"2","text":"Totam unde est necessitatibus est laborum ea."},{"number":"3","text":"Et natus iste culpa accusantium."}]},{"id":15,"question":"Occaecati omnis at incidunt hic a.?","correct":"3","article":"http:\/\/www.reynolds.com\/et-asperiores-vero-quia-possimus-inventore-ipsa-eos","answers":[{"number":"0","text":"Voluptatibus ex illo aperiam repudiandae."},{"number":"1","text":"Ut sint consequuntur quis iure."},{"number":"2","text":"Reiciendis totam doloremque adipisci facere natus cupiditate non."},{"number":"3","text":"Quam veniam aperiam est hic."}]},{"id":16,"question":"Dignissimos omnis enim est alias ut nihil qui.?","correct":"2","article":"http:\/\/www.christiansen.com\/iure-corporis-ipsum-sed-fuga-quidem","answers":[{"number":"0","text":"Quasi et error est non."},{"number":"1","text":"Dignissimos rerum voluptas ullam rem fuga voluptas non."},{"number":"2","text":"Asperiores voluptas eos natus quis ipsum."},{"number":"3","text":"Veritatis sed repellat beatae et minima."}]},{"id":17,"question":"Et velit cupiditate pariatur.?","correct":"2","article":"https:\/\/bechtelar.com\/consequatur-quisquam-quibusdam-dolores-non-nihil-vel.html","answers":[{"number":"0","text":"Aut repudiandae voluptatibus rem in."},{"number":"1","text":"Id tempore incidunt voluptatibus ut quos est ut."},{"number":"2","text":"Qui non praesentium alias magni."},{"number":"3","text":"Aut ducimus quae rerum sed enim quo."}]},{"id":18,"question":"Ab cumque quis error voluptatem.?","correct":"1","article":"http:\/\/heller.info\/ipsum-minima-vero-blanditiis-quas-et-quibusdam-nihil-ut.html","answers":[{"number":"0","text":"Cupiditate occaecati illum unde itaque."},{"number":"1","text":"Error illum voluptatibus quia aut facere aut."},{"number":"2","text":"A eligendi cupiditate nobis voluptatem deleniti provident inventore nam."},{"number":"3","text":"Vitae id architecto quam nostrum nemo nobis adipisci non."}]},{"id":19,"question":"Vero corporis aut iste.?","correct":"3","article":"http:\/\/www.white.com\/eos-omnis-hic-voluptatem-perferendis-repudiandae","answers":[{"number":"0","text":"Accusantium earum quod tempora ea ea."},{"number":"1","text":"Iure autem nisi aut saepe at et molestias quasi."},{"number":"2","text":"Nam non quaerat sapiente a odio magnam ipsam."},{"number":"3","text":"Odit sint accusantium inventore iure dolores."}]},{"id":20,"question":"Blanditiis consequatur aut facilis.?","correct":"1","article":"http:\/\/walsh.biz\/sint-dicta-harum-commodi-quaerat-impedit-maiores-laboriosam-et.html","answers":[{"number":"0","text":"Optio nulla quam qui nihil quaerat."},{"number":"1","text":"Consequatur omnis voluptates tenetur odio eius sit placeat."},{"number":"2","text":"Doloribus ad sint harum et perspiciatis earum facere."},{"number":"3","text":"Error nulla et molestiae repudiandae necessitatibus numquam."}]},{"id":21,"question":"Tenetur consequuntur quia ex officia corporis excepturi nam.?","correct":"3","article":"https:\/\/www.schaden.com\/quas-debitis-ab-molestiae-vitae-non-minus-nulla-dolore","answers":[{"number":"0","text":"Quidem incidunt ea veniam cumque suscipit repudiandae."},{"number":"1","text":"Consequuntur minus veritatis non sed et corrupti reiciendis."},{"number":"2","text":"Consequatur a laborum ut non minima placeat vel."},{"number":"3","text":"Et cupiditate eos autem quo cum qui temporibus."}]},{"id":22,"question":"Et sed itaque corporis officiis quidem quia ipsam nulla.?","correct":"1","article":"http:\/\/www.prohaska.com\/iste-quis-ea-animi-necessitatibus-sequi.html","answers":[{"number":"0","text":"Facere odio nulla ratione harum odio."},{"number":"1","text":"Hic quidem tenetur dolore sed accusantium eius quia."},{"number":"2","text":"Consequatur reiciendis in odio minima sequi vel laudantium."},{"number":"3","text":"Nemo ad vero sequi perspiciatis amet consequatur voluptatem."}]},{"id":23,"question":"Est repellat eius dicta maxime quo.?","correct":"1","article":"https:\/\/www.cormier.org\/quia-ducimus-dolor-atque-natus-vero","answers":[{"number":"0","text":"Quaerat culpa non ab eligendi sed aut et sapiente."},{"number":"1","text":"Omnis nam voluptatum laborum doloremque magnam et consequatur."},{"number":"2","text":"Reprehenderit nemo tenetur neque quia inventore."},{"number":"3","text":"Non reprehenderit quia vitae odit perspiciatis enim."}]},{"id":24,"question":"Aut minima illum cum distinctio quidem esse dolorum.?","correct":"3","article":"http:\/\/www.kessler.biz\/qui-rem-molestiae-at-non-voluptate-deleniti","answers":[{"number":"0","text":"Quod velit et in architecto error rem."},{"number":"1","text":"Nobis ratione ut quos quo."},{"number":"2","text":"Vel est est facilis beatae."},{"number":"3","text":"Ipsum ut numquam doloremque quas voluptas error."}]},{"id":25,"question":"Doloremque quia non est consequuntur recusandae perspiciatis veritatis.?","correct":"1","article":"http:\/\/lesch.net\/","answers":[{"number":"0","text":"Rem dolor libero eum quia labore autem est."},{"number":"1","text":"Nostrum fuga consequatur et aut."},{"number":"2","text":"Officia ipsam et nihil occaecati nobis quas."},{"number":"3","text":"Sint dolor et ut dolor laborum harum nam."}]},{"id":26,"question":"Debitis dolor est sunt repudiandae quasi perferendis.?","correct":"0","article":"http:\/\/www.morissette.com\/laboriosam-voluptates-commodi-dolores-quas-et-molestiae-occaecati.html","answers":[{"number":"0","text":"In et ducimus repellat voluptas aut reiciendis deleniti porro."},{"number":"1","text":"Modi sit qui sunt assumenda."},{"number":"2","text":"Et sed qui dolor eos."},{"number":"3","text":"Quas et eligendi sunt molestiae."}]},{"id":27,"question":"Quae numquam quas qui tempora voluptas.?","correct":"3","article":"http:\/\/kirlin.com\/cumque-et-sit-voluptatem-tempora","answers":[{"number":"0","text":"Voluptatem sequi nesciunt illum ducimus magni enim autem."},{"number":"1","text":"Delectus magni hic ipsam."},{"number":"2","text":"Dignissimos nulla facere molestiae consequatur mollitia."},{"number":"3","text":"Corporis quis voluptatibus sapiente modi."}]},{"id":28,"question":"Quia rerum placeat voluptatibus tempora.?","correct":"0","article":"https:\/\/www.rosenbaum.com\/quas-distinctio-nam-perferendis-impedit-libero-consectetur-id-mollitia","answers":[{"number":"0","text":"Dolorem sint facilis quos eos corporis."},{"number":"1","text":"Quos quas dolorem consectetur at perspiciatis."},{"number":"2","text":"Numquam aut eos magni et aperiam sequi eligendi."},{"number":"3","text":"Sunt voluptatem ut adipisci iure."}]},{"id":29,"question":"Et similique sint rerum cupiditate iusto optio iusto.?","correct":"0","article":"http:\/\/kuhlman.com\/","answers":[{"number":"0","text":"A omnis delectus aut soluta."},{"number":"1","text":"Nemo inventore repellendus quos ab recusandae et mollitia."},{"number":"2","text":"Rem maiores repellat quam velit et doloribus."},{"number":"3","text":"Beatae dolor maiores ut molestiae est sint."}]},{"id":30,"question":"Ullam fugit et illum eum.?","correct":"0","article":"http:\/\/pacocha.com\/iure-autem-aut-tenetur-quisquam-temporibus-illo-quia-atque","answers":[{"number":"0","text":"Pariatur et quod voluptas vero animi."},{"number":"1","text":"Tenetur est ut accusamus fugiat perferendis occaecati iste."},{"number":"2","text":"Aut enim porro non non iste officia illum."},{"number":"3","text":"Amet qui pariatur nulla aliquid."}]},{"id":31,"question":"Velit nihil sit minus ducimus consectetur sint officia non.?","correct":"3","article":"https:\/\/funk.com\/aperiam-ea-vero-qui-beatae.html","answers":[{"number":"0","text":"Beatae tempore qui ut sint molestiae voluptate deleniti."},{"number":"1","text":"Qui id quia voluptatum recusandae voluptas molestiae incidunt."},{"number":"2","text":"Nihil et alias aut repellat non ex in."},{"number":"3","text":"Voluptate hic molestias numquam ut."}]},{"id":32,"question":"Non exercitationem quaerat accusamus natus.?","correct":"2","article":"http:\/\/www.bins.com\/","answers":[{"number":"0","text":"Sint repudiandae ad harum voluptatibus."},{"number":"1","text":"Exercitationem sunt iusto eos occaecati."},{"number":"2","text":"Et blanditiis temporibus ipsam ducimus cum aliquam."},{"number":"3","text":"Laborum et hic tempore illo perspiciatis molestiae veritatis temporibus."}]},{"id":33,"question":"Non quis voluptatem eum vel tempore omnis.?","correct":"2","article":"http:\/\/www.collins.com\/","answers":[{"number":"0","text":"Amet dolorem quas dolorem perferendis."},{"number":"1","text":"Quis impedit distinctio dolorem eaque dolores iusto."},{"number":"2","text":"Voluptatem ea recusandae fugiat dolor."},{"number":"3","text":"Quo quae est et aspernatur."}]},{"id":34,"question":"Veniam quia rerum sint quia tempora.?","correct":"0","article":"https:\/\/mcdermott.com\/eveniet-in-quis-exercitationem-quo-incidunt.html","answers":[{"number":"0","text":"Repellendus nostrum sequi animi voluptatem et."},{"number":"1","text":"Qui aliquid rerum eum fugit incidunt et."},{"number":"2","text":"Voluptates nesciunt dignissimos nam in a."},{"number":"3","text":"Accusantium et nostrum blanditiis ut eligendi eos tempora."}]},{"id":35,"question":"Dolorem vel quibusdam praesentium provident deleniti.?","correct":"0","article":"http:\/\/www.carroll.com\/","answers":[{"number":"0","text":"Autem et nam debitis ut rerum qui et id."},{"number":"1","text":"Quibusdam enim a repellat aspernatur dolore."},{"number":"2","text":"Nisi est pariatur quibusdam occaecati architecto excepturi."},{"number":"3","text":"Voluptatem quisquam sed qui ut magni."}]},{"id":36,"question":"Possimus in culpa aliquid voluptate.?","correct":"1","article":"http:\/\/feil.com\/cupiditate-ea-velit-ea-in-maxime-ut.html","answers":[{"number":"0","text":"Ut est necessitatibus et blanditiis ipsum."},{"number":"1","text":"Hic occaecati aliquid ut provident."},{"number":"2","text":"Facere totam dolores earum quos et."},{"number":"3","text":"Itaque iste ea consequatur quaerat ipsa dolore."}]},{"id":37,"question":"Nesciunt aut et doloribus eius.?","correct":"3","article":"http:\/\/www.quitzon.com\/est-dolor-non-voluptas-reprehenderit-dignissimos-molestiae","answers":[{"number":"0","text":"Sed ut provident libero a."},{"number":"1","text":"Soluta eius accusamus odio fuga."},{"number":"2","text":"Ut quo sequi quos aspernatur quis quidem non."},{"number":"3","text":"Perspiciatis labore eos voluptate sunt sit."}]},{"id":38,"question":"Quis ipsum ipsam ut asperiores ea voluptas.?","correct":"0","article":"https:\/\/mohr.com\/est-qui-magnam-reiciendis-blanditiis.html","answers":[{"number":"0","text":"Nostrum incidunt modi quis tempore veniam praesentium."},{"number":"1","text":"Ut rerum ut voluptas et quia exercitationem quod."},{"number":"2","text":"Aut vel maxime reiciendis."},{"number":"3","text":"Voluptas consequatur omnis veniam iure necessitatibus sit laudantium."}]},{"id":39,"question":"Similique perferendis quae quae omnis.?","correct":"1","article":"https:\/\/trantow.com\/omnis-id-accusantium-sed-consequatur-ullam.html","answers":[{"number":"0","text":"Omnis necessitatibus ut saepe quibusdam et."},{"number":"1","text":"Officiis non ullam perspiciatis ut aliquam."},{"number":"2","text":"Debitis aliquid accusamus nam ipsum qui."},{"number":"3","text":"Quas in autem sunt sit nulla alias."}]},{"id":40,"question":"Quasi fugit qui est quas.?","correct":"3","article":"http:\/\/predovic.info\/omnis-dicta-praesentium-quod-quisquam-ut-ut-provident","answers":[{"number":"0","text":"Inventore ut odit iure velit id rerum."},{"number":"1","text":"Earum quas est quaerat beatae commodi."},{"number":"2","text":"Facilis ducimus totam numquam sunt nemo aliquid."},{"number":"3","text":"Dolorum porro qui omnis aut nesciunt omnis est similique."}]},{"id":41,"question":"Quidem voluptatem quos autem expedita inventore omnis nesciunt sapiente.?","correct":"3","article":"https:\/\/www.nader.info\/sed-deleniti-maiores-nam-facilis-dignissimos","answers":[{"number":"0","text":"Voluptatem laudantium nobis quo."},{"number":"1","text":"Ut sed molestiae est ipsa rem."},{"number":"2","text":"Molestiae ut similique odio sit."},{"number":"3","text":"In voluptatem inventore impedit assumenda nesciunt quidem eos sit."}]},{"id":42,"question":"Et quidem hic molestiae autem modi accusantium eveniet.?","correct":"2","article":"http:\/\/www.reinger.com\/excepturi-ex-magnam-ipsam-eveniet","answers":[{"number":"0","text":"Aut qui perspiciatis quia quo."},{"number":"1","text":"Eius sit omnis aut et."},{"number":"2","text":"Totam quis provident et rerum expedita tenetur."},{"number":"3","text":"Ab sunt ipsam ullam qui."}]},{"id":43,"question":"Non corrupti unde aut magni ea maiores.?","correct":"1","article":"http:\/\/macejkovic.info\/quibusdam-enim-nemo-excepturi-sunt","answers":[{"number":"0","text":"Explicabo molestiae explicabo illo consectetur nisi."},{"number":"1","text":"Totam iusto dignissimos sapiente."},{"number":"2","text":"Qui aliquid quia aliquid est porro possimus."},{"number":"3","text":"Harum ab reiciendis et qui non similique corrupti."}]},{"id":44,"question":"Libero amet autem dolor inventore mollitia nihil incidunt.?","correct":"0","article":"http:\/\/www.erdman.info\/numquam-recusandae-et-saepe-voluptas-maiores.html","answers":[{"number":"0","text":"Ex laudantium et id blanditiis."},{"number":"1","text":"Ut aperiam voluptate veritatis earum modi iusto autem."},{"number":"2","text":"Culpa illum tempore quis dolor."},{"number":"3","text":"Dignissimos totam nobis eum blanditiis illum quia nihil."}]},{"id":45,"question":"Maxime facilis expedita distinctio magnam quas quis sed.?","correct":"3","article":"http:\/\/stamm.com\/deleniti-ducimus-quas-ducimus-voluptate-animi-accusantium","answers":[{"number":"0","text":"Dolore consectetur beatae quo praesentium temporibus."},{"number":"1","text":"Sequi aliquam consequatur at quidem et quia autem."},{"number":"2","text":"Ex nihil dolor et quia impedit rerum alias."},{"number":"3","text":"Voluptatem veniam velit laborum tempora."}]},{"id":46,"question":"Ea occaecati at doloremque molestiae quis voluptas.?","correct":"3","article":"https:\/\/www.dach.com\/reprehenderit-et-quam-eligendi-doloribus-est-dignissimos","answers":[{"number":"0","text":"Laudantium tenetur sit aut ut numquam."},{"number":"1","text":"Enim sit voluptate sunt expedita qui in."},{"number":"2","text":"Corrupti laboriosam dolor accusantium maxime adipisci similique eos delectus."},{"number":"3","text":"Et consequatur non consequuntur et in nostrum voluptate."}]},{"id":47,"question":"Sit enim voluptatem ut error ab mollitia praesentium enim.?","correct":"1","article":"http:\/\/www.simonis.biz\/ex-saepe-et-quibusdam-cum","answers":[{"number":"0","text":"Maiores quos laudantium necessitatibus."},{"number":"1","text":"Est ratione assumenda quae facilis ut assumenda nulla."},{"number":"2","text":"Accusamus ut maxime assumenda veniam quis sapiente."},{"number":"3","text":"Sint autem minima maiores hic."}]},{"id":48,"question":"Vel nam sunt commodi nihil.?","correct":"0","article":"http:\/\/hansen.com\/","answers":[{"number":"0","text":"Enim a iste ab voluptates."},{"number":"1","text":"Quia repudiandae et ratione omnis voluptas atque non."},{"number":"2","text":"Qui est nihil quo aspernatur."},{"number":"3","text":"Ut velit accusamus blanditiis dolores deserunt deserunt delectus eveniet."}]},{"id":49,"question":"Rem quis perferendis facere.?","correct":"0","article":"http:\/\/conn.biz\/quisquam-aliquid-qui-voluptas-cumque-corporis","answers":[{"number":"0","text":"Id debitis dignissimos consequatur suscipit rem."},{"number":"1","text":"Iste perferendis minima fugit iusto unde ea."},{"number":"2","text":"Iste optio ut quidem est eveniet quasi autem quibusdam."},{"number":"3","text":"Molestiae blanditiis dignissimos ipsa amet libero nam."}]},{"id":50,"question":"Ut fuga dolores sapiente sapiente distinctio in.?","correct":"1","article":"https:\/\/www.bruen.org\/praesentium-dolor-enim-expedita-iure-voluptatem-facere","answers":[{"number":"0","text":"Provident laboriosam veritatis iure dolor error."},{"number":"1","text":"Temporibus possimus animi repellendus quia aut exercitationem incidunt."},{"number":"2","text":"Iusto aut voluptatem omnis unde labore laboriosam."},{"number":"3","text":"Eum sed aperiam eligendi sed blanditiis porro ipsum at."}]}]}